中國真心惡毒 一直扮唔知搵唔到源頭 又拒絕美國專家視察 為未來輿論鋪路

老實講 作為世界第二大國
區區一個病毒點會唔知來源
你啲實驗室淨係識得基因改造愛滋病嬰兒咩？

最先發現嘅醫護 一係就死晒 一係就噤聲
三十幾歲身體健康嘅咁就死咗
好難唔懷疑係被滅口因為太高調散播消息

賊眉賊眼鍾南山又做幫兇護航
連我去武漢視察都洗晒太平地先
中國可以食野味難道唔係共產黨容許？
為咗政治利益 隱瞞疫情 禍害全球

我係當奴侵都會幫北韓先 人哋真係無辜